會員我要攬炒快入！

呢條賤種係咪收左皮?

佢已經完成咗佢嘅歷史任務 俾佢休息下

佢打咗疫苗未

佢沽爆咗美債，收咗全球皮。
咁都反？

煎緊餃子

歐洲倡議廢撚到

五毛

【含著怒火到光復🌖】

短短24小時內：
1/ 代表律師庭外被捕。
2/ 被告體力不支暈低，多人入院。
3/ 中大學生會面臨死亡恐嚇、校方打壓，被迫上任第一日辭職。

面對種種荒謬，實在寫唔出矯情文字。但，我地點都要記住香港民族受過嘅所有屈辱，十年磨一劍，矢志加倍奉還。

▍當苦難連結香港人，怒火就會鞭策我地發憤圖強。終有一日，百倍奉還！

圖：立場新聞

得喇得喇 好嬲好嬲呀

呢段野算唔算矯情文字

含著怒火到光復🌖

即係準備去紅燈區出火咁解？？

孫